# Traditional Chinese Messages for xmounter.
# Copyright (C) 2007 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the xmounter package.
# Wei-Lun Chao <william.chao@ossii.com.tw>, 2009.
# Wei-Lun Chao <bluebat@member.fsf.org>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xmounter 0.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-10-01 09:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-04 10:01+0800\n"
"Last-Translator: Wei-Lun Chao <bluebat@member.fsf.org>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: xmounter:18
#, sh-format
msgid "X Mounter "
msgstr "極限掛載程式 "

#: xmounter:18
#, sh-format
msgid "\\nGPL\\n\\nPlease select an action..."
msgstr "\\nGPL\\n\\n請選取一項動作…"

#: xmounter:19
#, sh-format
msgid "Add a new connection"
msgstr "加入新的連接"

#: xmounter:20
#, sh-format
msgid "Mount a connection"
msgstr "掛載連接"

#: xmounter:21
#, sh-format
msgid "Edit a connection"
msgstr "編輯連接"

#: xmounter:22
#, sh-format
msgid "Unmount a connection"
msgstr "卸載連接"

#: xmounter:23
#, sh-format
msgid "Delete a connection"
msgstr "刪除連接"

#: xmounter:24
#, sh-format
msgid "Local devices"
msgstr "本地裝置"

#: xmounter:25
#, sh-format
msgid "Remote sites"
msgstr "遠端位置"

#: xmounter:26
#, sh-format
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: xmounter:27
#, sh-format
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: xmounter:28
#, sh-format
msgid "Please enter data for the connection..."
msgstr "請輸入用於連接的資料…"

#: xmounter:29
#, sh-format
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: xmounter:30
#, sh-format
msgid "Comment:"
msgstr "說明："

#: xmounter:31
#, sh-format
msgid "Type(smbfs,cifs,nfs,sshfs,ftpfs):"
msgstr "類型(smbfs,cifs,nfs,sshfs,ftpfs)："

#: xmounter:32
#, sh-format
msgid "Location(hostname/path):"
msgstr "位置(hostname/path)："

#: xmounter:33
#, sh-format
msgid "Username:"
msgstr "帳號："

#: xmounter:34
#, sh-format
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: xmounter:35
#, sh-format
msgid "Connection mode:"
msgstr "連接模式："

#: xmounter:36
#, sh-format
msgid "Type(auto,ext3,vfat,ntfs,...):"
msgstr "型態(auto,ext3,vfat,ntfs,...):"

#: xmounter:37
#, sh-format
msgid "Device(hda1,sda1,sdb1,...):"
msgstr "裝置(hda1,sda1,sdb1,...):"

#: xmounter:50
#, sh-format
msgid "Available Devices"
msgstr "可用裝置"

#: xmounter:53
#, sh-format
msgid "Do you want to overwrite"
msgstr "您要覆寫"

#: xmounter:74
#, sh-format
msgid "mount."
msgstr "掛載。"

#: xmounter:75
#, sh-format
msgid "edit."
msgstr "編輯。"

#: xmounter:76
#, sh-format
msgid "unmount."
msgstr "卸載。"

#: xmounter:77
#, sh-format
msgid "delete."
msgstr "刪除。"

#: xmounter:79
#, sh-format
msgid "Please select a connection to "
msgstr "請選取一個連接來"

#: xmounter:88
#, sh-format
msgid "The mount point exists!"
msgstr "掛載點已存在！"

#: xmounter:147
#, sh-format
msgid "The connection is mounted."
msgstr "連接已掛載。"

#: xmounter:150
#, sh-format
msgid "Error mounting the connection!"
msgstr "掛載連接時發生錯誤！"

#: xmounter:174
#, sh-format
msgid "The connection is unmounted."
msgstr "連接已卸載。"

#: xmounter:176
#, sh-format
msgid "Error unmounting the connection!"
msgstr "卸載連接時發生錯誤！"

#: xmounter:179
#, sh-format
msgid "No point to unmount!"
msgstr "無掛載點可供卸載！"

#: xmounter:183
#, sh-format
msgid "Do you want to delete"
msgstr "您要刪除"
